[ViuTV96直播] 13/6 -20:00 亞洲盃外圍賽 - 香港 對 朝鮮

亞洲盃外圍賽B組 - 香港vs朝鮮
13/6 - 20:00 @香港大球場

ViuTV 96 現場直播

= 支持香港隊

二十二人決選名單：

守門員
葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志)、曾文輝 (南華)

後衛
*徐宏傑 (標準灝天)、積施利 (長春亞泰)、羅拔圖、法圖斯 (貴州恒豐智誠)、*李毅凱 (香港飛馬)、艾里奧 (傑志)、梁諾恆 (南華)、基藍馬 (天津權健)、李志豪

中場
鞠盈智 (東方龍獅)、黃 洋、林嘉緯、盧均宜 (傑志)、陳俊樂 (和富大埔)

前鋒
麥 基 (東方龍獅)、艾力士 (傑志)、*基 奧 (冠忠南區)、高 梵 (青島黃海)、羅港威 (南華)

*為補選球員

預計港隊正選陣容

葉鴻輝
羅拔圖 艾里奧 法圖斯
積施利 陳俊樂 黃洋 李志豪
麥基 艾力士 高梵

香港 (世界排名148)

近五場國際賽表現:
9/11/2016 - 東亞盃外 4:2 台灣
12/11/2017 - 東亞盃外 0:1 北韓
23/3/2017 - 友誼賽 0:4 約旦
28/3/2017 - 亞盃外 0:2 黎巴嫩
7/6/2017 - 友誼賽 0:0 約旦

朝鮮 (世界排名114)

近五場國際賽表現:
10/10/2016 - 友誼賽 3:1 菲律賓
6/11/2016 -東亞盃外 2:0 台灣
9/11/2016 -東亞盃外 2:0 關島
12/11/2017 - 東亞盃外 1:0 香港
7/6/2017 - 友誼賽 2:2 卡塔爾

B組積分榜
1. 黎巴嫩 1賽3分 +2
2. 朝鮮 0賽0分
3. 馬來西亞 0賽0分
4. 香港 1賽0分 -2

*因政治問題, 首輪比賽"馬來西亞vs朝鮮改期"

資料由「屌你老母Kim我仲熟過你呀 Kim out 」的會員我朝足球提供

朝鮮旅外反金大隊成員
[/center][/size=4][/red]

抖震吧

安柄俊 J2 熊本羅亞素

金聖基 J2 町田澤維亞

李榮直 J2 讚岐釜玉海

梁勇基 J1 仙台維加泰

金俞星 曾去瑞士蘇黎世二隊踢兩季

宋光韓 意甲 卡利亞里

朴光龍 瑞士超聯 洛桑體育

記得入場支持 可以即場買飛

賽前論戰: 金判坤無視意甲韓光宋: 更關注鄭日冠，若能牽制他便有機會堵截朝鮮五成攻勢

賽前論戰: 金判坤大鄉里上身談韓光宋: 只聽說過他在意甲球隊效力、試過入波

賽前論戰: 香港巴塞? 金判坤指勝負關鍵是做好自己

賽前論戰: 賽前三天, 金判坤終開始研究韓光宋資料

負皮者落地獄！！！

個負皮可能係俾金sir

主場輸比北韓係咪等於收皮

Kim Out

本身都唔預出到線啦 呢場應該456

KIM OUT

IN KIM WE DOUBT

kim out

仲要大球場踢

畫細d個場囉

tooku hanareteru hodo ni chikaku ni kanjiteru

samishisa mo tsuyosa eto kawatteku... kimi wo omottanara

為左北泡球員安危 港隊必須輸

都冇用 到時好大機會神功戲

支持Kim sir屌打朝鮮

幸福金！

賽前論戰: 將惡鬥朝鮮 金判坤揚言未驚過

大球場就算一萬人都感覺好空

輸左之後kim：Why hong kong citizen don't support their team?

賽前論戰: 南韓籍教練金判坤領軍鬥朝鮮: I really want to die for Hong Kong!

Two hundred dollar? No bird

有冇記者敢問佢幾時out

香港贏咗,d北泡可能留港建港

無人知咩歌?

reason?

正常差距真係兩球左右
希望偷到下雞啦

賽前論戰: 金判坤自詡: 去年0-1北韓是我們全年表現最好的一仗

賽後討論: 慘敗10球 金判坤明言: 已展現香港精神

Fai Kim? No la

一齊唱
kim pan gon we want u to go

You're getting sacked in the morning~

即刻換墓臭出嚟

william hill
hong kong5.5
draw 3.5
north korea 1.57

yes

做咩貼歌詞

近年最低賠率

係咪見我地和左約旦

唔想撈咩

叫下春順便推post

廢kim即場發火

講真邊個敢問我每日買一份

禾都應該會入

又要屌又要入
利申: 我入

點解要打大球場 港隊幾耐冇踢過大球場

問足總.jpg

$$$$$$$$$$$$

咪又係得幾千人入場

買咗飛了

fuck u, why u ask this question? no respect to me.

冇人想知佢啲野

君だけを抱きしめたくて失くした夢
君は「諦メナイデ」と云った

可以擺多啲廣告板

又一個人入場了

兩位外流瑞士和意大利的朴光龍和韓光宋操練時十分落力，在分組對抗賽時朴光龍「頭頂腳踢」樣樣齊，狀態甚弗。

小香港死撚硬

真係踢343?
建議出少個前鋒出AV
得中場得天下

不嬲都死硬，無謂做功課

有意甲妖人都無人睇

哪有錢賠

金走

直接唔賠
大把人可以上庭證明垃圾金工作表現不合常理

只想抱著你 失去了的夢想
你對我說「不要放棄啊」

鄭大世？

咩時代牙

陳俊樂得咩 串柒柒

清水心跳隊長都成6年冇踢北韓

「如果我踢比賽輸了四球，我實在沒面子去乘港鐵。昨（前）天，我很難鼓起勇氣踏進地鐵回家去，我感到羞恥。你們知道昨（前）天的情況嗎，沒有球員感到羞恥，作客輸0比6後也是這樣，我真的很傷心，但我仍要選他們進一線隊，因為他們還比你們優秀，我希望你們再進步，將來挑戰老大哥。」

宜家有私家車，唔洗驚

大聲播K-KOP

直接搭飛機返南韓

播PSY

播韓妹mv 啦

學生飛幾錢張

$40

Lm

北韓唯一一個唔俾金判坤牽制鄭日冠既方法就係⋯

唔出鄭日冠

法圖斯打中場

source?
淨係見到明報話麥基打左翼衛

蘋果，話法老黃洋取代 樂仔

分分鐘kai子馬又有正選

9up炸 完全冇創造力

高梵 艾力士
林嘉緯
麥基 黃洋 法圖斯 李志豪
羅拔圖 艾里奧 基藍馬
中國輝

屌你老母廢金
明明上場樂仔全隊最好都要bench佢

會唔會442打右中堅
右路出肥積

得AV一個做波

kim jong un die

意甲wfc

以前北韓無人先會用佢呢個唔北韓既國腳啫
依家呢代人材輩出仲點會選佢

viu96有無電腦?8點半要睇射鵰無電視

有咩理由唔出樂仔

Btw av就一定要出嘅

睇支那劇

風雨交加

唔關事
係大世返南泡落班得罪北泡

電腦可以用nowplayer睇630，免費的

香港大農場

對北泡坐和望贏

cityline 果度無40蚊揀
想問下聽日walk-in去仲有無可能買到特惠飛

我打算放
巴打有冇興趣？

有冇人要飛？平放
Tg: @andrew519

Gimme 10000

點會冇呀 出面寫就200 但佢好似要禁入去揀特惠飛先有40蚊

女足都得啦咁
陰陽大戰死多兩錢重

差唔多啦總之都係因為佢唔係純北泡人養唔熟既問題

以前以為係心理戰fake人 點知次次都係講真

又一個人入場

入場啊運登仔

支持下次加到300

你嗰d咩位呢

聽晚會有場區限制咩

驚咩啫
根本佢地都冇戰術

得返sunhei chan一個入場

戰術就係9個球員一拎到波就俾麥基畫家，成班入禁區搶點

成班企係後場睇波咋

全部主層（下面）
咁少人入場開上層又要請保安不了

都好
影落去冇咁神功戲

前面兩個俾4、5個人夾住，後面未上黎個波已經失左，又俾人打翻轉頭

10次呢d攻勢, 5次未到麥基畫家腳已經甩波俾人打翻轉頭, 3次麥基推波出界, 1次畫家俾人偷到波, 1次製造到禁區威脅

ViuTV 96 免費現場直播

live link:

on lun9

北泡球員安危關我撚事

我都會，最少兩個，300蚊濕濕碎啦，去麥當奴食一星期二手飯同放工行7粒鐘返屋企一星期都有300幾蚊慳到。

長痛不如短痛
當北韓冇乜足球員可以斬
佢地再輸都會安全

打大場
可能一次威脅都冇

波台黐線佬chant：We are Hong Kong Ale Ale

波台黐線佬chant：We love you <3

想買特惠飛可以上到cityline禁黃色區域
之後右手邊就有得揀特惠

其實想講好耐 第三句係好唔順口 聽親打氣最細聲都係呢段

波台黐線佬chant：香港隊勁揪+ 噢~香港隊最勁

挑釁班北泡菜，搏下死球算啦

波台黐線佬chant：足球小將

北韓球員發嬲火氣大
但北韓佬打佢都未必嬲喎

人地北泡心諗駛撚你地香港仔看顧咩

集氣！希望聽日熱啲焗啲 等班北韓仔跑幾步就無氣

想問如果明天落雨打唔成，幾時踢補賽？

afc正路星期三

Thanks . 我特登這個月返香港睇的。不知道今次場刊是什麼主題呢?上星期個陳偉豪面具好正，雖然他本人上場對約旦只碰到三次波

香港今日冇得練，玩完

練唔練都玩完ga la.

有多兩張聽日成人票
有無人要？套票價160
TG: reyna1906

大家出多d力燈
諗起上場佐敦仔賽前都係咁

根本呢組係死亡之組, 一抽完就覺得玩完

又要打大球場, 真係集所有不利因素於一身!

港隊出線既機率同我識到女朋友機率一樣
近乎零

抽完就預左岀局到
差唔多每個pot都中最強個隊

竟然有直播

今時今日直播權換到錢
一來港足值錢咗
二來電視多咗競爭

仲有得踢咩

臨急抱佛腳咩

今日8號波姐
聽朝已經落波啦

ViuTV一早包左港隊主場直播

題外話
希望ViuTV下季包埋港超聯直播
反正佢而家有2個頻道

民政局啲錢分啲攞嚟買直播算啦
Rthk 公器公用

現場可見球場邊線明顯重新畫過，令場地變得較窄，惟有記者在記招上就此提問時，主帥金判坤表現驚訝：「你們是怎樣知道的？這是我們內部的事，今日不宜多談。」

劃細大球場 金判坤變身天真金：「你們是怎樣知道的？」

有咁好往績，唔怪得之要劃細

救命佢真係好on9

金判坤表示：「我們這幾天已在着手研究韓光宋，包括觀看他在意大利比賽的影片。」

相信佢有痛腳俾人揸住

真正Die for North Korea

有幾次得now播

有now 630/633都好過無

過埋聽日係咪可以換領隊

希望陳葦如講

未得住，佢話出局先走，數字上冇咁快出局

食撚屎啦垃圾金判坤
戇撚鳩鳩 浪費香港咁多年
死霸住唔走
揀嚟揀去一係鬼佬一係來來去去嗰幾個
都唔知有無睇波
平日都唔知有乜做
隊波無乜天份又踢唔出form
對廢隊都只識死守鳩斬

佢真係有咁講過？

佢份約去到18年6月

賽前論戰: 抽簽前金判坤表示最不欲碰北韓 燈到應一應

賽前論戰：刮起八號波 Kim sir指:「現在天氣對我們很有利，所有因素都有利港隊。」

丹尼爾

唔會啦 佢FS

食藥未呀廢金

佢唔係freelance 咩

係，但now會用返親生仔

據悉卡利亞里除為韓光宋包辦食宿外，月薪僅得1200歐元(約1萬港元)，少過不少香港球員！

原來垃垃都唔差

入場撐啦

派飛未?

叫佢幫我垃踢點睇

狗總狗價？不了

請哂成隊國家隊做亞援啦

From痴線佬fb

原來套票同散買分開坐

唔該7月劃返大佢
比足錢睇英超盃

有劃位咩 到時都冇人理架啦

wfc

最on9係今日北韓都可以喺大球場練波
點會唔知窄咗

派飛嗰啲坐頂位？

究竟係邊個影？
同埋條線一睇就知係小畫家畫

張飛寫係 但到時應該可以任坐

有冇人發揮摩擦力睇吓劃細左幾多

主力前鋒鄭日冠今日仍未能跟操，料明日將缺陣

5.478064237806碼

以金sir呢啲死牛一面頸嘅性格
北泡少個主力前鋒除時唔知點部處
結果港隊戰術fail到出事

墓臭聽日做英雄

法國網上有散飛潮

唔識守韓光宋

扯紅旗

呢個奇怪
應該係套票人士因返工問題

極有可能

落雨？不了

我拎免費飛，如果到時唔俾坐落去真係仆街

即係聽日唔靠運氣

Tvb又9up，話北韓上場國際賽係上年11月對香港，其實係早幾日對卡塔爾

免費飛係下層加龍門

佢唔會真係請多幾條友守住check飛呱...

高層會，主層未必

Cjc:
聽晚對北韓場波，大部分香港媒體似乎比較將集中力投放喺韓光宋及朴光龍身上，可能喺意甲瑞甲有波入嘅關係啦，喺歐洲踢波係威啲，而另一位由歐洲回流踢緊425嘅金唯成自然被WFC，呢位22歲前鋒係425射手，今年為425喺亞協盃射入9球，2016年入選國家隊，上年有入選東亞盃大軍，上仗對卡塔爾友賽有波入，唔知會唔會呢位前鋒先係北韓真正武器？

贏一次北韓啦屌

有啲10蚊飛係坐高層

各位cdrom 比次機會自己入場丫. 今次吹行雞。

但狗德唔畀我入

103至105區

+1，唔係話唔支持港隊，但冇理由俾藉口呢班友繼續加價

早幾日對卡塔爾咩

《自由亞洲電台（Radio Free Asia）》當年報道，北韓六月底世界盃後返回平壤，沒有得到鄉親親切問候，七月初被送往批鬥大會，由體育部長帶頭批鬥金正勛。足球評論家李東魁也仔細分析北韓隊失誤之處，痛斥金正勛戰術安排失誤，要對北韓隊慘敗負上全部責任。批鬥大會長達六小時，金正勛雖然接受所有指控，低頭認錯，但會後被開除出勞動黨，下放到礦山做礦工。一班北韓球員也難逃處罰，除了鄭大世和安英學外，連全場坐冷板凳，完全沒份落場的四名後備球員，也被強行發配到邊疆的軍隊，進行思想改造。

眼殘,以為講香港

因為wiki冇更新
堂堂大電視台唔用fifa查
真係on9

世人對北韓真係好大誤解
自由亞洲電台個報導完全係假野
2010年世界盃之後冇5個半月之後就2011年亞洲杯
北韓又出返同一堆人
唔通搵張嘉輝扮咩

但個教練真係消失左

Okok

改咗去做教練導師
教AFC C牌

晩間新聞又播多次

當時佢同新教練交接
教到11月先改做導師

同埋佢11月臨退居行玫部門前同上面講冇隊醫唔得

依家北韓有隊醫用可能咁解

北韓對踢波個班都幾好

麥基大破朝鮮 金正恩大怒

講真信10年出局之後會點點點果啲人真係無腦
果時北韓成40幾年未入過世界盃
攬住黎錫都黎唔切啦,出局又點

金正日

聽日過唔過到6000人

派1萬過唔到6千

過唔到一萬都夠好笑

係,金正日無個仔咁癲
所以更加唔會信果啲報導

我個張高層

高層角位

一百蚊收購ok?
Tg : asyouwere

落大雨加上大球場加上有免費直播
入場人數唔樂觀

個場夠濕就好著數
最緊要中堅
積水場佢一定兩邊斬

廢伯話落大雨不了

泡菜好少打水戰

Afc係咪開波3個鐘前話踢唔踢

2017年6月13日 (星期二)

25℃ - 29℃ 80% - 100%

西南風6至7級，離岸及高地間中8級。稍後5級。
多雲，有狂風大驟雨及幾陣雷暴。稍後雨勢減弱。

廢金請左孔明呼風喚雨？

暫時有人接受
萬一又飛機再通知你

但係雷暴會取消個喎

本人密切關注今晚球賽能否順利進行

好似對尼夫治咁
開波就會停雨

落狗屎是否有利香港發揮

衷心希望踼得成

落完雨再蒸翻啲熱氣上黎

我有冇機會入到波呢

依家落曬正路應該今晩踢到

你幾時先學識踢波呢個技能?

我朋友係揸車人士
今晚封路上唔上到去

就算上到去 個頭咪錶都應該爆哂
係咪要去南華會泊
定銅鑼灣泊街行上去算

我朝無懼風雨

落狗屎港隊真係有著數

不認同 人地身體質素仲好過你

所以咪話稍後雨勢減弱

點解唔召張峰
有時話唔埋要靠死球嘛

最後一張今晚正價套票飛160
有意tg: reyna1906

咁大雨陣間廢kim輸波又多個藉口

港大古巨基 vs 古巨基Joel

喂 10點啦 場波朝早8點開波 你遲左 我金數撚左對面3粒

烏豬就驚
北泡未必驚

個人認為北泡未必驚
但客觀上北泡同烏豬氣候近加人體質近

仲有當年南華有卡里祖2分鐘入波
港隊今日靠邊位
今晚港隊和波已經差唔多等如出局

今晚基奧入波

拎免費飛嘅唔洗理張飛寫咩位 到時去105段打氣

網友：如果派咁多飛都唔夠8000人，香港足球摺咗佢啦咪等2047。

如果香港足球摺咗，大家仲有咩生存意義？約埋一齊自殺啦！

冇得坐廂房

gun

過唔過2000

ching你小心報警撚

出發

雨戰正呀

你學下控波先啦屌你

下雨天總掛念從前

派10k飛個班冇付出有收穫一定唔珍惜啲飛，希望足總印多10k係門口meet飛

會帶個平時好少睇既fd入場睇
希望佢唔好見落雨就放飛機

下雨看世界 讓世界哭個愉快
牆上滲滿一絲一線關懷

唔早啦，晏啲冇lunch食

即場買飛應該ok 掛？

實ok

希望有5000人

如果黎緊哩幾個鐘開始停雨，應該有嘅

諗起南華VS尼夫治
不過呢場波唔係由天光開始落

唔知塊草地搞成點呢

今季有得出果陣其實都麻麻

入地鐵站前仲落緊狗屎
開波後一滴都冇落過

等食下午茶算

LA LA LA LALALALA LALALALA 基奧

大球場草地唔知有無鋪野擋雨
如果無，真係睇朴光龍食泥

香港 8.00 和 4.50 北韓 1.40 (主+1, 2.15 / 客 -1, 1.675)
澳門 7.50 和 5.50 緬甸 1.33 (主+1 +1.5, 2.1 / 客 -1 -1.5, 1.7)

濕地大球場

希望冇

仆街風濕發作
又要慢慢妹住上大球場

1.4

1.4 allin

係呀
仲有對閪腳都冇撚得醫

梁狗志上連登

艾華頓 = 梁狗志

已經確認, 請版主即時扣佢50分

等睇香港大農場

乜唔係有曾錦濤咩

多謝提醒。

佢因傷退出

波總話暫定如期舉行

有積施利同442佢收左檔都冇問題啦

派既飛原來有好多種

廢老
廢中
廢青
廢幼

禾吾g牙

冇女陪睇又大雨

搭車都粒幾鏡
咪撚去到話改期呀
屌佢老味

出面而家雨都無適呀

Very good

長傘可以帶入去掛

剛剛離開cwb

球迷可以透過Now630、633同ViuTV96台收看直播。

我仲未落街
叫市頭婆落多D料食飽d入場唔洗食算

屌如果免費飛要坐高層角落不如買特惠
ON99

入到去可以自由坐

我諗最後任你坐
得嗰少少人入場不用分那麼細

主層一定唔會有人check飛

想問大球場入面有咩食
一放工就過海入場睇波，食唔切飯

KFC, 美心

丹麥啦

13號晚香港大球場要人 唔知以為三合會活動

人在外國求定link

警犬大為緊張

今次暫告一段落

【香港足球‧球評】金判坤出唔到一個卓耀國？守舊、無膽、無突破

【#撐起港隊 ─ 香港對朝鮮】
今晚Now TV繼續緊貼港隊國際賽，與全港球迷同步集氣，場內場外盡顯主場優勢，亞洲盃外圍賽無懼朝鮮！
撐起港隊 - 亞洲盃外圍賽第三圈B組
香港 Vs 朝鮮
今晚7:45 Now630、633
Now隨身睇app免費觀看Now630
#NowTV #hk #Now630 #Now633 #嗌爆香港隊 #香港勁揪 #同步集氣 #wearehongkong #fightforhongkong

有冇手足幫手錄

希望香港贏波, KIM SIR留隊

全港最大既黑社會 反黑組is watching you all

咁多人有事去唔到

香港joke球

特惠飛仲有冇？

？

有

銅鑼灣一帶重有冇落雨?

+1

北泡今日有冇直播
會唔會播播下又cut鳩左

邊度派免費飛

球場門口實有，早d去

d人拎飛派, 不如足總唔好收錢免費派38000飛啦

等, 唔好買

咁撚多飛派
枉D人慳左慳右果200蚊去買飛

食屎啦足總

會入場既球迷等免費飛

報左驚

清腸胃

油渣之歌: 有人問我 我就派飛 但是無人來

收班死忠兩舊
送哂啲飛俾班唔想睇嘅人

係咪有免費飛？
100收都得

大把人大球場放

周圍免費飛，咁買飛黎做乜。 如果唔夠一萬人我告你呀足總

足總主席梁孔德: 「加價是希望可以彌補一下開支，希望市民可以贊助，不要每次都找贊助支持。我們送出了10,000張門票，故並不擔心加價令入場人數減少。」

痴線, 佢地自己搵唔到贊助
就叫買飛果班人補貼送飛

死忠都比你趕走啦

屌你老母 我拎左幾舊水買套票仲要錯體既
拎到免費飛既人派又好r朋友入場又好
唔好浪費呀

今次你受200, 下次400

今次嘗試加價，觀察市場反應，200元票價是董事會會議得出的結論

早D去睇睇先

上次早成個都買唔到件紅tee

Give me 5000

隨時今日收入低過係MK場

身為一個學生

唔好意思拎免費飛
射40蚊比波總算

8000-10000

$10 x 10000, 足總率先篤數, 左手交右手製造十萬票房假像

已出發 接埋囡囡放工食野就殺入大球場！

你買飛就唔好意思

dllm咁多免費飛 咁我早知唔出錢算

今晚有無反對加價嘅行動？

唔入場/買贈券/拎贈券=反對加價行動

外國撚乞link

我仲比錢買套票

有冇免費飛

唔緊要啦, 證明你會真心支持香港足球, 多謝你

連登有冇配票行動
學生唔好用免費飛 賣番比成人收46蚊
咁樣大家都用最低成本有得入場睇波

笑4
因總仲話加價係為尊重代表隊
咁樣濫派飛又幾尊重
自打嘴巴到一個地步....

咁都有得配票

一陣再為大家揭露足總有幾on9

波台雷動唔係死硬咩

西環出發

that's it

屌佢係話免費飛呀朱基
免費飛洗撚證

岀發

足總賣錦旗, 開價$120

最後一次用學生飛

係咪免費

今晚唔好飛

有冇免費派

之後平極150蚊
夾埋500蚊
套票480蚊
好難退到佢地錢

咁你俾佢搶, 加都算, 仲串77

個態度真係問題
講到基本盤好多夠sustain加價個effect

唔喺香港睇唔睇到viu個app

究竟會有咩人買

豪哥告別戰因足總定價失誤只有2742人入場, 薛基輔今日接受查詢時冇正面回應，並指港隊喺友賽有好表現，亦係陳偉豪嘅告別戰，賽事氣氛良好，相信球迷會受到呢場賽事嘅刺激

董事會? 一人買100枝, 好似d飛咁左手交右手煲大條數

想知係未主層有冇人check飛

太耐冇夜晚去大球場
丹麥幾點收

分得應該有人check

唔會平過160
唔係套票果班實屌鬼

去到最尾嗰位多數冇人mark
你可以試吓跨過去
雖然我試過踩爛櫈

105已入

求人今晚錄場波

最後一張$100放售
tg: @believeall

學生位其實有無特別劃位

主層
即係下面
免費就上層

不過最後應該會放人落黎
個場空哂好柒吓

沿路行去都好少紅衫

外國巴要揾link了

今日各場亞洲盃外圍賽

65' 尼泊爾0 - 0 也門
19:30 澳門 vs 緬甸
19:30 柬埔寨 vs 阿富汗
20:00 香港 vs 朝鮮
20:00 越南 vs 約旦
20:00 不丹 vs 馬爾代夫
21:00 土庫曼 vs 巴林
21:45 馬來西亞 vs 黎巴嫩
22:30 印度 vs 吉爾吉斯
00:00 塔吉克 vs 菲律賓
04:00 巴勒斯坦 vs 阿曼

多人不？

我賭主場有機攞分

想幫係醫院嘅老人家揾link 有smart phone

103-105少
106,7多d

download now player app, 到時揀630

萬分感謝！we are hk

呢啲咁嘅閪人死撚左去啦搞柒左香港波咁多年

好多小學生

佢哋唱國歌 boo畀佢哋聽

開黎見我

繼續求link

爸爸媽媽佢地做咩噓國歌牙
巧吾尊重牙

知唔知學生飛賣成點？

足總播big bang

講嘢！

外國用唔用到now個app?

丹麥已經排到大球場

各位巴打想問下now果個收唔收錢？

103-105仲有冇位

現場巴打多唔多人，我仲未買飛，好驚摸門釘

free

8點入都未遲

好怕無學生飛

有冇巴打好心開條直播link

網上有人原價放飛, 實際情況係大把免費飛, 就算半價放飛都冇人要

出左正選

外國撚用vpn都睇唔到？

想知北泡出咩

有無人有免費飛多

垃圾波送都冇人睇

AV

又係無人hold到波

後備名單：
10 林嘉緯
12 盧均宜
13 李毅凱
14 積施利
16 羅港威
17 徐宏傑
18 曾文輝(GK)
19 王振鵬(GK)
20 梁諾恆
21 基奧
23

樂仔靠你啦

又係果11人
屌 又442

葉鴻輝
羅拔圖 基藍馬 艾里奧 李志豪
陳俊樂 法圖斯 黃洋 麥基
艾力士 高梵

Kim戰術從來唔需要hold波

廢金唔出av等天收啦仆街

fucking true

呀唔係 少左av 出法老
個陣零進攻

Wing back唔用肥jack

咁好似像d

中國輝
李志豪 羅拔圖 基藍馬 艾里奧 麥基
陳俊樂 法圖斯 黃洋
艾力士 高梵

正常要死守先

btw 個陣點排 433定352

屌 又鳩守到完場

都係bus, 532 ok?

802

冇av

同時抽起av同菊 都on99

live:

3-5-2

Kim慣例羅拔圖防中 法叔中堅

無av

下半場應該點都會岀

正價飛同免費飛係咪撈亂坐？
Walk in買，驚靚位無晒要

尼泊爾2戰1分, 香港2戰可以有幾多分?

廢kim表示
陳俊樂 >>>> 林嘉緯

唔好問

iPhone點睇96台？

睇630

免費飛只可以坐高層

現場消息緬甸fans多過澳門

想問現場係咪神功戲？

門口逼爆

位唔同
樂仔防中

唔喺香港點睇

屌丹麥條隊郁得勁慢

南華會或者奧運中心仲有冇位泊車？
朋友公事所以要揸車😐

樂仔add oil, kim終於比佢正選

門口賣贈券既點都唔會平過學生飛呱?

銅鑼灣現場紅衫人山人海

三防中陣

又話想贏又唔出av
想點啊kim sir

仿效淆然

撈亂冧把都得 冇咩唔可以

下場仿效淆演

神功戲

真係好奇點攻上去

會唔會羅拔圖打中場，佢分長波應該比黃洋，樂仔法佬好

9斬

攻？

肥jack下半埸入黎撞散對面條防線

黑攻就有得你攻

靠真祖小明用個人能力突破
用摩連奴帶皇馬打巴塞個招

今晚有中龍射門已經收貨

一開場變901
kim sir wink#lme

你諗真d

有冇特惠飛

今次$200又要過海仲要有viu高清直播…

積施利後備

韓光宋後備

睇住黎食

幾時出傑仔

點會放人上上層賀，下層都做唔滿

中超正選擺後備

邊個開死球，角球？
羅拔圖？

金判坤坤! 金判坤坤! 金判坤坤! 噓噓噓!

9' 澳門0-1緬甸

免費飛要坐高層

梁孔duck制造假象又要市民捱貴飛

利申:免費飛

外國撚跪求link

就算有12000人都坐唔爆主層

無av無菊花
On9

已簽兩次

有飛都堅決唔入場
屌你老母足總

表揚

viutv條link用vpn上好lag☹️求link

唔係入開場個d真係會以為一定要坐上邊

三防中攻條撚咩廢金

出呢兩個就真係送埋比人

有冇link. 外國jj

北泡出來熱身比香港球迷噓
坐我後邊三個廢老話香港球迷唔理智

下層都無人check嫁啦

企撚穩先諗攻啦

有冇人有外國link

Same

方柏翹同炳安講

true,北韓勁， 地又濕，
做好防守先

佢自己話主攻牙ching

外國拎求link

die for hong kong

出Av 中場應該輸到仆街

出其中一個造波

外國jj 跪求link

其實都預咗坐唔爆 仲要叫人坐佢上層

鄭日冠傷, 朴光龍後備

足總以為200蚊張會有2萬人買飛麻

雷神又入場
召喚peter

會唔會推黃洋上一格？

守住先 下半場先睇情況出都正路

韓光宋有無正選呀,我要睇意甲神鋒用入球衝擊幸福金帥位呀

朴光龍正選喎........

唔駛啦 都係鳩斬比小明畫家力士跑架姐

讓哂車馬都照炒鳩你

點輸都係佢教啦

正選

葦如呢

外國巴表示用強國信號

北韓出場陣容？

有部冇10000人？

要做好防守先攻咁一世唔洗攻啦
你唔攻人地咪踢得仲順

老師又中

13哥果然識嘢

喂屌你老味
now又cut現場聲

笑死

屌你老母食屎啦泡菜金

cut得好

勁大聲

播完匪歌自live

106有人舉Kim out

屌你老母足總較大個聲

RIP

少人到 狗總抵撚死

對面龍著絲襪

個場空到

img?

呢兩次擺明唔撚滿意足腫而唔入
呢場收100/30肯定有1萬2-3人

你會唔會太天真

唔會
派飛都唔小啦

賣平d 谷爆宣傳 多d人入唔好咩

同埋打風都有影響

收100我會去

派10000張飛 最後個場10000人都冇

基藍馬玩弄朴光碘

鄭大世冇入選？

kai馬

海外巴可以用

拎d飛抆屎都唔入場

退左隊幾年

其實有時唔單止收入 個勢都好緊要
足腫短視到

英文旁白

無理由加咁多
再講 你大球場可以坐多三萬人
應該係賣平啲吸引人入場
而唔係賣貴啲

緬恩斯德甲架喎

又話有人舉kim out, 圖呢?

用波型中堅

點解唔擺旺角場

咁少山區兒童入場既？

劃細個場既效果就係開波幾分鐘已經比北泡掟左2次手榴彈

上面巴打share過，廣東話

36' 澳門0-2緬甸

大簡食屎啦

擺大球場踢真係ON99

240p

李志豪球球斷

朝鮮架架都坦克黎

Hea到

頂住先啦，有已經好好

冇人hold到波

見到啲北泡件衫都濕撚哂

有冇手足可以YOUTUBE LIVE
海外睇唔到

快到個波

差d

差d收皮

哇咁大力既

出技師李好過

出樂jai年青球員

唔洗拉弓都咁

歐洲級數腳頭

世界級濕熱 收鳩北泡皮

廢到猜2腳都唔得

442無態，又hea

agger技師李唔守得都嚇得人

朴光龍, 曾先後被巴素利借用至瑞士足球挑戰聯賽足球會貝林佐納、瓦杜茲和比爾，現時效力於洛桑體育。

睇到港隊個龍門成日開龍門球都拎住個波出埋禁區頂先踢出去

仲有係前半場開界外球又成日偷雞係咁向前行, 咁樣都得既咩

咁樣畀人射 , 痴線 , 勁撚重腳頭

仲以為話差d領先

第一日睇波？

死球又俾人頂到

咁重腳頭

kim發夢冇咁早

你唔係以為香港攻到下話

屌 求其一腳

射到又頂到 mola mola

英雄輝有冇球龍門球過半場

熱牙

個中堅遲早出事

我平時唔睇足球, 今日屋企人見VIU有直播佢地睇緊我先留意下

人地籃球踩少少界都吹你啦

你拎住個波出禁區都唔吹

佢開龍門球一向係屎

我地中國輝有英超級數

香港隊冇乜邊d龍開到好死球

你都識講係足球啦

442已經濕晒

玩具走啦

香港會攻架咩

5號仔中堅咁鍾意帶波

442

足球就唔洗守規則? 咁你拎住個波衝入對面龍啦

作客雞

442而家同享受足球真係無分別
技師李可以熱定身

係現場嘅巴打目測幾多人

總有一次會自爆

Jack In

李志豪好似打完丁咁

442做乜唔跟埋偉豪走

點解北泡明明一路都係用呢個龍 但點解個樣後生左既

442放題

北泡個龍係咪着絲襪嚟踢波

屌你咪撚睇啦
唔吹咪即係冇野囉

強攻442果邊

5千？

去完整容

李志豪 上去 係咪叫雞多過踢波架 ?

偷渡左過隔離

靠高

已經唔係果個人

英文旁術

右路嚴重放題

50多d

艾里奧個種型

個19號好大隻

見你係藍波撚就答下你
足球規則係只要你用手拎個波個陣
個波唔出禁區界就得

基藍馬遲早自爆

一開頭如為係另一個人 但聽到now班友話個龍踢左好多年

瑞超踢緊

真係抵香港足球冇人睇, 球迷咁撚低質, 理性討論都冇

打瑞超

你教下我點樣拎住個波出左禁區頂而個波又唔出界

屌你呀 香港

全隊鬼佬

痴撚線

陳俊樂D波又係斷晒

原來巢皮飛黎

不如電叻買朴江龍 好過豬腦

你啲問題咁on9仲洗答你？
你咪唔好睇

希望4號次次都包得切

豬腦踼hk 變cron 啦

屌藍波上場艾榮回場都唔撚吹啦屌

442 also

on 9 , 葉鴻輝呢 ?

幾萬人

瑞超已經咁勁
四大聯賽果個level真係不敢想像

外國link 全部斷晒.. 有無巴打可以幫幫手
章魚同埋天天都收咗皮

海外死link

收皮啦廢金

大佬啊 睇緊波仲要答你球例

Vittv96 轉vpn 睇到好順

大陸條link鳩咗
淨係聽主播鳩up

宜家飛出去買唔買到現場飛

屌 有無foul係睇龍門拎住個波泡起個下
btw藍波撚唔熟規則就唔好咁串咀啦

支持半場播 K POP

所以咪比人cap撚晒圖屌囉
但依家條友係叫人咪撚理, 你睇就睇, 唔睇就走, 根本無野好討論

helio

咩vpn？

比人撚

下半場開波前都買得

呢樣真

Hola

冇VPN

平安鐘

試下

完全睇唔到

外國巴打 廣東話

又俾人頂到

慢慢黎啦屌

NOW D CAM擺位真係高質過ON9CC唔知幾多班

咁我係禁區拎住個波抱起, 係咪可以衝去對面龍呀?

人地都係唔識問下姐 唔洗屌人呀嘛
香港足球宜家就係要做大d個pool 要多d人入場先可以發展 人地問一句個個即刻屌 點叫多d人入場呀

我愛你

係啊傻鳩

朴光龍，我記得佢
東亞盃屈大豪機，無人夠佢頂

踢到滾水6腳咁

now 幾多年 電視經驗呀

你自己睇下呢啲問題啦
咁撚on9邊個同你討論

明明全隊鬼佬，

點解會垃圾過亞洲人？

感謝真絲

拋起左咪無手球囉天才

但係埋門果腳射撚晒上天

高

Corner

有corner

咁你答我點解個葉咩輝可以拎住個波係禁區外先開球啦?
答唔答到呀?

點解港隊唔可以保持住對約旦嗰場既節奏呢 ? 一到重要賽事又亂鳩咁嚟

係撚拋起左, 你有冇睇呀

亞視好低質喎
又無高清

一陣射死我地就bin你

罰球 所以出禁區外開
Ok?

但亞視播晒所有比賽
又有網上重溫

都叫捱左20分鐘

this is kim

因為係合法講完
佢拋起個波個下係禁區內

隔離澳門比緬甸sm緊

但直播都係小

屌你呀, 作客雞

人地友賽唔迫你咋

🏀撚真係特別on99

柱

wa diu

嚇死

柱！

北韓住烏

算啦唔理佢了

d泡仔回防快撚到

次次都輸死球走漏人

次撚次守死球都頂唔到

錄播擺零晨， 多謝佢

空霸

走甩皇牌

屌又係死球

平安鍾

乜野罰球, 頭先係泡菜開個咩炸彈界外球掉左入禁區, 個葉咩輝跳起接住
跟手D人散晒佢就拎住個波係禁區頂先踢個波出去, 咁都叫無foul?
我冇睇開波都留意得多過你喎

再之前now634已經一早睇緊啦
now on demand已經完勝
又多直播場次

香港同東方一樣

有無人講解下點解kim sir 變左地底泥

後防三個守得好

妒忌佢有才

廢lo

咪撚答個藍波撚答左佢又唔明

亞視唔使錢+免費重播
係唔夠清

香港真係垃圾

Oh我睇錯
總之佢手離開個波果陣係禁區入面就得

屌你咩港隊, 踢得 dirty 啲都得啦依啲重要比賽

球證買重左北韓？

摩三季咁？

咁呢球foul唔foul都冇大分別 又未至於有牌

法叔黎料

Btw你留意得咁多
洗乜問姐咁叻豬

Good try

個主裁判 好撚黑哨

好想法叔頭槌頂死北泡

冇av踢撚呀

遠射

好撚on9
屌老母你籃球拎撚住個波跳出界 未落地個下都未算out同撚樣道理姐

亞視除左唔夠清都無咩野差得過NOW
播香港波

有av應該仲衰

頂到半場當贏

香港加油

唔夠清真心唔掂啊

睇返今日場final好過, 香港波真係好撚垃圾

係 其實虛心 客氣少少咁問都無乜野
你問野問到咁串真係

一講實死

返去玩玩具啦

好行夾唔送

積極d

其實高凡同艾力士出一個咪夠 留返個位出av做波仲好

問題係NOW果陣都係好少少之嘛
480P同360P既分別

玩具叫玩具真係冇錯
幾撚幼稚啲人

都幾多人入場喎 好似

點解學不到日本？

唔好係唔係都話黑
目前有邊球黑?

死撚開啦垃圾

可能佢真係好憎足球

玩玩具都係比較ON9

ready to new post

想問電腦係咪睇唔到viutv?

李志豪乾塘喇

係

頂左咁耐先26分鐘

442 好快

點會睇唔到

基藍馬

馬哥

又撚對面

勁到

潮馬出事了

冇態都出佢

Ko瑞超

踢傷朴光頭

做乜鳩啊教主

之後換個意甲出黎

辣低個皇牌

先殺一個

垃圾到

家既正義馬carry 442
等於將兩個炸彈放埋一齊

基藍馬....

低能5號仔

大簡

北泡 屌鳩 金 SIR

基藍馬又玩波

基藍馬唔係黑撚夠大份嘅話仲有咩資格踢波

北韓

係啦, 要 dirty 啲 , 駛乜踢得咁君子啫 依啲重要比賽

基藍馬成日hold住個ball唔知做乜

對面個14號做乜9

輸波都要人傷

無氣

俊立做換人手勢

無人到要442處理罰球

個罰球 越推越前

點解我入到VIUTV個官網LOAD唔到野睇

得黑色一舊野既

踢咩撚呀

Blue ball撚敗走

成場最好波果腳